真係唔好再慶幸打風了

一打風 又死人又破財

大澳D人就慘

雖然有假期白袋人工係開心 但打風=發死人財

mean d咁講
無呢個風咪繼續虛假的繁榮囉
就算今次無事，遲早都出事

天災既野無人想

唔通地震火山爆發又係咁咩

天災的確唔值得慶祝

驚毛咩？人地有党，有9000蚊

死一堆人都仲會奶共用国產野

搞到咁係佢地自己攞黎

頂，睇錯澳門，自

澳門關我撚事咩 你唔使入黎搞分化

香港無死人真係算好彩 不過大家真係唔好話希望打風咁仆街

大澳睇錯澳門only

I see

就係香港防風一向唔錯 打完風第2日一切正常 大家先會低估打風破壞力

唔講咁多 打風打到停電 你地班毒撚都叫苦連天啦

你估班港豬有念力控制打唔打風咩

心態問題

你會唔會日日祈求自己屋企火燭/比人爆格

打唔打風一向都係睇誠哥頭
誠哥話打就打，話唔打就唔打

好好笑呀 可以出返去

推

最衰都係連登仔
搞到香港打十號風球
如果人類唔想打風
地球就唔會有颱風

打完風，香港人涼返好多

打風打風